【碎屍案】母親提堂頻說不明白控罪：呢件事太過......

警方於上周日在旺角廣東道一劏房單位的浴室，發現12歲女童遭殺害兼肢解，其37歲母親被拘控謀殺罪，案件今於西九龍裁判法院提堂。被告被押上庭時頭髮散亂，她拒絕當值律師服務，書記向她讀出謀殺控罪，裁判官問被告明不明白時，被告兩度搖頭，眼神放空地表示「唔明白」。書記再次讀出控罪，被告仍說不明白，裁判官便問被告究竟是不明白中文還是控罪，被告說不明白控罪。

裁判官問「知唔知咩叫謀殺？」，被告說知道，但不明白控罪所指的時間地點，被告說話時不時東張西望，又向公眾席張望。裁判官問被告有什麼不明白，被告表示「因為呢件事太過......好多唔清楚既野，自己都唔記得」。

裁判官最後將案件押後至明年2月28日再訊，待警方進一步調查，被告須還柙懲教看管。

報稱任按摩師的被告曹燕(37歲)，被控於本月17日在旺角廣東道1180號一單位內謀殺何美洁。

送翻上去打靶算啦

扮有精神病， 醒目喎

隊野隊到個腦壞撚晒

按摩師

終身入院令wor
我寧願坐監算

個女好慘

不明白控罪所指既時間地點
係咪暗示除左個女個單之外仲有另一單
定係想扮失憶？

雀仔按摩

邪骨師

short左

佢真係似, 又話自己個電話比人監控

咁醒識得扮既就唔會癲到殺個女仲要分屍
純粹係變態殺人魔既又唔會喺自己屋企殺個女分屍仲會俾人咁易捉到

終身監禁都係坐三十年倒

終身入院令就一定坐到死為止

仲要係入面接受長期既藥物治療 到時唔癲到變癲

中國人真係好狡猾

扮痴線

佢hi到個腦都壞咗 去邊度坐都係一樣
香港坐 香港人養佢